「核彈」話說我尋晚發咗個夢，你地唔想輸就同我入嚟推到上熱門

我發夢同我同班女神係學校扑野，最後我射咗，起身發現自己條褲有少少濕

附上gta圖佐證

警告，唔好咁多事去探險破我陣法

你地係咪想輸！！？？？

Cc台秋實

樓豬

不一不推文先